周杰倫同彈頭有冇扑過野？

點解次次演唱會都要叫佢？
有

有
冇

5p 仲有Gary小麥同派偉俊

仲有浪花兄弟

派偉俊都算唔錯啦 起碼後生靚仔有才華 其他就不了

派偉俊d 歌都好難聽

派偉俊首try 我喜歡你 保護你都唔錯